其實澳門而家咩環境？？

見到微辣班人都搞音樂聚會
同埋follow開 hoop and life 條女好似上個星期仲開party幾廿人勁多人唔戴口罩
其實佢哋已經冇咗肺炎？

大陸台灣都無人戴口罩
得番香港咁on 9

同埋澳門而家啲club
自己上IG睇#club cubic

台灣啲case真係控制得好

一入境就隔離檢疫 想爆都難啦
你估香港咩 免檢疫自出自入

澳門冇得賭又冇雞叫,冇人去喇 香港仲放一大批支那人落嚟 點鬥

咁澳門而家其實開咗關未

點會冇得賭呀大把人等緊去澳門賭啦，只係人地要test negative先比入賭場呀香港仲放一大批支那人，認真去香港做咩先

有一半人唔會網上玩.唔夠興奮 賭最開心就係推錢出去 其實嚟香港做咩我都想知 宜家呢啲時勢

唔係 應該話係有一半人怕死 唔去？